［拋磚引玉］嚴選真人最好笑中文名

有次見到條友名牌 忍笑忍得好辛苦

史才香

乜佢老豆老母咁大整估

劉定堅

曹美女

流的堅不了

好似有圖的

孔龍龍

_美鳳

則係靚雞

巫價寶

清水麵

吳英俊 真心識人個名係咁
佢細佬叫英杰定傑
取 俊傑兩隻字

清水健阿哥 ？

吳長進
佢呀媽係咪玩鳩佢

孔龍已經攞命 孔龍龍

依d好common姐 skip

真係要特別姓先玩到

細佬個名仲ok 但吳英俊就

吳曉旭

依個名點睇都唔掂

姓吳改名要小心小心

睇字幾靚但...

我地係唔係識同一個人
我識嗰個吳曉旭有個妹，叫吳曉婷

伍月美

蔡苗

個妹都好慘 一個唔郁一個唔停

月尾? 唔太明

咁蔡芯呢

屌你呢個笑左出聲 停唔到

兩個名都咁好笑 佢地老豆老母係勁既

圓瑩 勿相認

卡片寫Wellcome Chan
反轉睇
真係叫陳惠康

朱茜儀

激烈的海膽

閃電球

蔡英文

朱玉萍
個妹定唔知家姐叫 朱玉桂

大中華

蔡芯靚

中學隔離班有個留級女同學叫
賴士芬

承添仁
成team人

凌尚俊

條友好撚毒

楊偉倫 佢自稱自己英文名叫 Lun Yeung

艾佛耀

張菲
女既

史豐

家姐同學叫廖直標
直達目標好名好名

姓吳果啲真係好撚慘
呢啲post一定有份

識人叫 余果

見過有個師弟叫 練金池

伍浩昌

廖梓瞳

掉轉讀

展奔周

唔怕生壞命，最怕改錯名

以前高登睇

何希浩

袁霄傑

鰂魚涌

成世朱

李志醒
吳祥彬
巫豪祥

以前有個客叫 黃金俠

薛敏

小學miss
朱茜花

鄧策希
笨柒閪

有咩問題

吳清白
溫暖寶

姓吳真係好難改名

車婉婉 戚黛黛 周永恆 周潔冰

包成才

朱育輝

鍾樹喜
佢老豆好鍾意樹喜

李想

全龍富

溫暖寶係教波

成吉痴漢

吳崇傑

楊偉

麥舒

徐定富

戴力楠

唔敢捐

練果典

孔明

王上朕

巫迪仁
廖浩賢（尿道炎）

哪位當晚吻我說場地冷

羅冠軍

李露眉

利申：聽中學老師講有個師姐堅係用依個名

見過個小朋友叫巫迪

屯門？

黃岸佼

楊鉅威

楊偉樑 真人真係食好多煙

我識有個女仔叫吳曉露
佢真係路盲黎

同學既爸爸
一個叫吳德
一個叫高飛

搵我？

有次喺運輸署辦手續時，聽到叫咪：「豬柳強，X號窗」
好感覺全場人都望住個窗口睇下邊位係豬柳強

葉綠素

係

古錦純

宋普選

Hi你

黃飛

男人黎

有次學校頒獎話除定褲上台
佢叫（徐定富）

教英文？

楊偉傑
吳悉芬
個姓氏真係好重要

姓卜 仲要叫心玲

李小加

伍苑婷

范統

吳勝

真人真名

蕭峨

杜凱倫

魯二

大學有個Professor 叫 巨能久

中學同學有個叫吳純妮，個個口快快都會讀咗吳順利，連老師都係咁，不過聽其他同學講，佢個名用普通話嚟改，所以普通話讀會幾好聽。

利申：勿相認

矮矮地嘅 ？

倪文清

識fd 叫吳浚傑

返工見過 畢忠

柯榮住教授

邊科畢業？

識兩兄妹 一個李想 一個李念
仲有個叫吳同

冇咩野依個

orange?

我都收過呢個名嘅卡片，無記錯好似係做銀行

吳國際

陳庭佳

依個堅經典

鄭狗屎

慘 諗起高院

侯琴

常高潮

呢個好笑

吳撚芝 真係呢個撚 好似係三兄妹全部都叫吳撚X

古添

余柳

姓吳表示無事

吳廣德 李廣先 李笨

"則係" ? 你大陸黎 ?

許可
徐非
_泳池

吳曉旭
吳曉婷

小學同學叫 吳春姿

豬西儀

笑左

想點

薄瓜瓜
申計劃

賈寶玉

戚黛黛

過到政府個關咩 有粗口

痛

符景堯

吳春芝
真名黎

勞實仁，一個保安來

鑽基（轉gay）

廖寂彪

英文名叫 Bill

馬X?

我小學同學

姓吳真係

屠龍麥粒花

有個同學叫 吳太林

申恆，客人名

咁佢咪好硬

佢屋企人就堅身痕

莫雷拉

屌

見過有個學生叫伍五波

梁鎧鋒

胡力威

大個左都唔知點算

羅拔迪

車婉婉

公司有個客叫 黃金釵

中文

大陸人?

蕭饒

心諗佢老豆老母係唔係睇得莊子嘅逍遙遊太多

成功湖 樓下看更

英文名唔係拼音 唔似係大陸人

我 吳撚信

何希浩真係好撚好笑

我識有人叫魯信加

畢玉英

公司有個同事叫余雷

梁爽爽

吳曉婷

識人叫羅倩演

孔劉

七孔流血？

廖直標

吳曉菲

姚欽敬

小學miss叫吳露玉
勿相認

武賓洲

劉玉菜

笑到癲咗

吳認真....

我識嗰個讀電影

有次警察拍隔離屋門，開頭淨係嗌曾生開門...點知拍咗幾分鐘都無人應， 於是警察就開全名嗌：「曾植基開門啊」

我同阿妹聽到即刻笑到停唔到

屌你老尾，其他叫咩名 ？屌

小學同學有個一樣名

觀塘賽馬會診所，有個醫生叫：關羽

林震宇=淋陣雨

馬英狗
三隻動物

葉子

依個好笑 嘟

吳郭魚

你個名

朱虹

我聽過廖橫標

梁快同梁爽
兩姐妹

何友錢

大陸人好鍾意改埋呢啲名 夾埋個姓嚟玩

我識個姐姐叫賴籮有

屌 睇到呢個忍唔住爆笑

改依d名既父母到底諗緊咩

成著香

一堆香

林足球

以前有個客叫陳大俠

聽過有人叫譚冠水 = 尿

盛育強 St.John

都唔知是咪專登

黃河清

展奔舟
柒萬里

鄒慧琴

識人叫吳平易

點解啲父母改名唔用腦

余珊 喺中一收生名單見到
真係唔知佢得罪佢老豆老母啲咩，

除定富

我都姓余 會比人叫余生

小學有個老師叫朱玉兒

袁芯

中學同學個老母個簽名大大隻字寫住李露媚，個女同學仲要係全級都憎個啲

余快

識唔識佘果？

范統
寫出黎幾好，一讀就

仲有邊個未來？要霸定位
仲有成team 人未來呀

比我就唔會簽全名喇

李乃器醫生

楊巨祥

朱曦

經典

孫存義⋯⋯

朱世成

楊瑋

戴丁丁

朱一明

吳德閒

曾露得

毛仁耀

中學有個師姐叫解鈴

朱「倩」花

我個名

有冇人講 吳光正？

那位今晚會說場地冷

程聖威

吳詩雯

人如其名

高婉儀

_笑茜

畢承文
旺角某中醫師

蕭源

西漢末年新朝大將
巨毋霸

標叔叔

吳清白社福界人？

以前有個同學個細佬叫周賓

大陸識一個男嘅叫史松松
大廈保安叫李有帶

施嘉嘉

丘雅

林美香

洪彬彬

柒萬里

個陣中學讀書有兩條友同班
一個叫鍾國強，一個叫鍾植

嚴選

鍾樂海
鍾樂珊
兩兄妹

刁塑

識一個人叫竣藍
勿相認

陳冠軍

仲未有呢個

第二版已經有

畢孝子
畢孝女
兩兄妹

吳世發

高尚 ，係女仔名

大家樂！

曾碧波

李露媚

刑瑜(盈餘)
李行能(你含撚)

徐富麗

姚岱臣
本身都覺得無乜嘢，一讀出嚟就覺得好有畫面⋯⋯

識人叫江郊俊
咁你應該知佢花名叫乜

吳春姿

多年前
代課Miss: 同學你叫咩名?
同學: 吳廣鑄 (唔講住)
代課Miss: 你宜家係咪唔肯講啊?
全班: Miss, 佢叫吳廣鑄啊

勿相認

武成功

范統范剛范畹
仲有個人個名兩個字 譜音係‘各位’ 結果每次老師叫各位同學起立都...

任敬揚

戰嵐
女仔黎

汪若施
(黃藥師)

吳旺財

吳幸美

林雄友

李煜德

..

....

以前住沙田翻教會嗰時 個牧師叫吳威龍

王金金

我中學同學

史伐龍

吳軾

小學個miss
吳雪芳

但佢唔係咁誠實 成日屈鳩我

呀SIR: 叫咩名呀 攞個份證嚟睇吓
唔春知
呀SIR: (咁撚串)

麥振棟

吳健全

吳帥

張浩翔(jer好長)

高遠

土瓜灣ok便利店有個女職員叫施麗奶

姓周 叫維漢
周圍看

羅德懿

麥卓行

洪天明

李縈

林宜佑

同學老竇本來想叫佢兩姐妹做彭一聲同彭二聲 嘭嘭嘭

見過人姓蔡名高八斗

張智豪

豪智障

佢係咪有返咁上下年紀

中大嘅李如龍教授

魏雯菁

龍蝦女

巫玖容

陳陳威
姓陳 名叫陳威
利申唔識佢

伍慧如
唔餵魚

花開

我有個師兄係呢個名
游水幾勁 水運會果陣係咁聽到佢個名 都幾好笑

梁爽

高遠行

眼紅館

飯桶

岱晨呀

吳惠婷
唔writing
勿相認

吳泰德

抵撚死啦用蝗語改名
用蝗話讀咪又係讀到 吳蠢泥 咁

淫底

查下字典

高興

但係唔太淋
啫係ok淋

同佢打過波

我有個中同都係呢個名

吳樹喜 唔係龍咁威嗰個
真係識人全名叫呢個

麥旋風

鄺露茜(明明正音係善但佢自己讀西 )

舊公司有個同事叫梁生
開頭以為其他人串佢先叫佢梁生 點知係真名

朱茵個家姐 朱虹

史佛龍

趙岸池

有個朋友叫 李春笑
唱歌好勁

楊巨仁

真人真事 番工見過個客個小朋友個名，叫做

戚待

屌你老母見到都覺得痛

中學有個師弟 叫王小明
啊哥叫王明仔
家姐叫王金妹

程浩波

黎多發

有次聽到個女同事係雜物房大叫，原來係跌親叫佢男朋友過來睇佢

成醫師

もう1回

聽表弟講過有個friend叫呂恆莊

見過一個大佬女人叫 毛晨晨

Sor 係大陸

狂露西咁益街坊

練一柱

戴珍珠

袁定芳

關宇

袁萱
袁全
周發宗

羅宋康

冼潔貞
洗潔精

温真銀

我個妹叫譚情 我老豆話生個仔要叫譚天

李健鴻 你見紅

我同學嚟

謝委落

吳文明

我舊同學個妹真係叫袁荃

你兩個係咪唔識個袁字點讀？

小彬彬
小小彬
迷你彬

睇我名

啫係你叫譚天

婦科醫生 馮乃初
整形醫生 黎煥波
獸醫 查久春

唔係讀袁讀咩？

真人喎？

潛力相認post

蔡森

仆街真定假 笑到收唔到聲
大個殺自己老豆老母都似

有個同學阿爸叫劉北席
普通話堂講起要用普通話讀人名
佢慢慢讀出黎笑到大家傻左

恆紫昇

武斌洲

吳系

師兄

大圍醫生 李小龍

這集我都有睇！

茜（音讀善）

伍光明

薛晶

蒲天亮

中學呀蛇

錢期武

周敬欽
陰莖周

屈能伸

吳開深

漢諫強

順讀同倒轉都出事

李志威

薛育強

余文聰

如果英文名叫orange 咁連登仔會唔會笑佢英文名on9

唔知有無人提佢

露茜 lucy

吳馨瑩
真人好肥

何花

凌晨

何文田？

識得個玄瑩有個家姐叫玄萱

馬尚楓

係咪我識個個孖陳

觀瑪

劉備軍

高婉琴

鄒柏廢

吳道義

你盲嘅都上連登？

余娟 花名叫圓圈

錯喇我係女仔

我係女仔..

你老豆叫譚冠

識得有對姊妹
一個叫吳曉婷
一個叫吳惜婷

馬尚峰

吳處男

利申 女

毛能花

高婉婷

勿相認

讀寧波果個？

返工見過有個客叫 梁國器
搞到我勁想笑

小學有個同學全名叫"何童"

白雲

逃緊生

中學中文miss叫吳秀麗
吳秀麗生日快樂 匆相認

李敏捷
但係肥仔黎

有個老師叫楊浩麟 英文名係 Ho Lun Yeung

陳滿

老豆係咪叫吳廣德

有冇人做IES引述過呢篇

廖潔冰.
睇落個名都靚.但當我係個心讀出黎果下...
好唔爭氣笑左出黎

識個朱玉婉

中學有人叫朱玉蓮

黎謹
英文名真係叫coming

聽過中文老師講佢識一對姊妹姓劉
一個叫冰
一個叫連

我有個學生叫王者

I am “coming”

你唔講都唔覺 涂謹申

陳壹一

格古

吳鳩曉

劉倩瑩

陳乖仔

嘟啲嘟

中學佢個時真係會咁叫

李中峰

白勁

楊偉基

真人真事 我小學同學黎勿起底
叫 李柳眉
聽講之後改左名

蔡玉如，老師嚟

楊偉鍇

郭位教授

無幽默感就唔好夾硬黎啦好心
好多都係擺到明作嘅 作無問題 好笑先得架
李露媚吳廣德都仲講得出個d返去講俾小學雞聽啦 佢地不知幾鐘意

屑 笑到我就黎窒息

真係笑死我
大家試下想像佢地諗名個陣個畫面
喂喂 不如我地個仔叫吳曉旭呀

黃峰

應該唔同學校

歐高榮

英文名叫Ko Sau Ping
照譯就變左做 高瘦平

吳有能
姐係有冇能啊大哥

個friend老母叫朱寶珍

高明

霍景耀

Coming lai coming late

識佢

周永恆

你叫咩名呀？
唔撚知

楊巨坦
謝精源

郭偉

係支那乳過

蕭萬如
忍笑忍到喊

認真答，有個friend叫
陳資瀚 Chan Chi Hon

係有！佢同我同屆！相信係同一間！

蔡好香

之前住醫院有個阿叔都係呢個名
啲護士話個名好，能屈能伸

楊炬輝
佢呀爸呀媽應該同佢有仇

周樹喜

勿相認，X思朗

姓陳?

黑警：小朋友 可唔可以話比我知你爸爸個名呀？
小朋友： 吳德

吳曉旭係女既等於死魚

以前阿sir成日講佢有對學生兄弟叫司文龍 司文希
semen濃 semen稀

整多個semen傑就正

公司有個大陸婆叫解春

蘇健康

林虹佑

岩岩上的士，揸的士呢位叫周慧琴

識個女仔叫江家佩( 堅慘

田野

相認

梁峰

黃若思
黃思苦
黃獅虎

干美麗，但係要加返標點
干!美麗!?

仲有余雷，余霆2兄弟

弟弟 譚晴
家姐 譚心

屈御姫

李露媚
曹美人

幾有霸氣

羅治慰，某超市名牌見到
第一兩次見到忍笑忍得好撚辛苦

之後就覺得佢好慘，佢童年實比人恰爆

之前收form見過有個人叫
X國策

依個正

我老豆讀果間中學都有個叫李露眉， 唔知係唔係同一個人

陳小明
利申me

吳洋偉

真？好慘但笑咗 公廁名

武爾厚

空姐？

龔程斯
讀engine

萬紀柏。。。

茜讀音唔係善咩 你以為讀豬西？

穆詩霖

李好

勿相認

伍式分

吳錦旭
尚梓偉
歐春奈

陳大文
龍美鳳
識個大陸人叫藝源，花名係一元